大家搭朝早730機一般點趕飛機

困惑緊⋯住東區

九點半

住咁遠，的士囉

N車凌晨去 坐到730

諗緊好唔好的士再轉機場快綫, 順利既6:15到
仲有諗過搭A11, 5:10頭班, 無意外都應該6:30到

你第一次飛前幾耐check in

東區好L遠bor

的去香港站坐機鐵，順便check in 埋最實際

7點半機, 6點半先到都幾抆水
我會寧願前一晚入機場

旺季N車好撚爆
試過無位坐

俾多少少直接的士唔洗煩

N車得個一兩班 爆到傻

機鐵都100一個
當你兩個人，你的士轉機鐵條數同call 8折的差唔多咋喎

搭邊間航空
A11前面仲有班NA11
樓主住北角一帶?

的士去機場快線 係香港站checkin 再坐頭班車去機場 easy

係 上到4:50應該穏陣？

搭過兩次，都係飛的入去

住觀塘

毒撚

我個間冇

諗得搭機鐵仲要咁抆時間
不如俾多小小搭的士
差個一兩百食餐豪啲都冇左啦

住將軍澳最遲3點出門口
無通宵巴士既話，唯有飛的

邊間航空先？

港航試過寄行李排半個鐘。

黎緊月尾我都搭730機
好在家陣將軍澳開左NA29 四點三開唔使慢遊N29

巴打住翠林/尚德
NA29 正常四點三寶林開應該五點四五到機場啦
(未坐過NA29 btw 日頭A29 到機場都係一個鐘多D)

我試過連上都上唔到

試過兩次730機
寧願玩少d都唔想再揀咁早機

有次去bkk 又係搭730機 第一晚到個日我夜晚1800就攰到係酒店訓左

台灣長榮，好似冇即日香港站check in呢支歌仔

我鍾意預鬆d時間，唔鍾意咁趕

已經諗到個方法，完美控制到6:00前到機場

如果係坐九巴/龍運既機場線

自己朝早起身留意個巴士app，就知道邊班車幾點去到機場。

不過朝早機要check-in, 寄行李，真係要預時間。

東區撚有龍運咩傻尻

將軍澳巴打 8點機諗住搭n車

八折的一步到位啦

城巴APP都有個功能啦，監監出冊呀？傻閪！

一定係8折的

Call車 or 的士

無錯

通宵巴士
申：住九龍東

通常7點先會到機場，ON9先會咁早去到鳩等

7:00可以補錢搭下架

機場過夜

試過起飛前35min先到機場 就算上到機都好慘痛

730 長榮去台北？

一係坐n車一係坐尾班車入lounge訓不過記得搞鬧鐘

Yes

8點機 4點零的士入去 再慢慢入lounge hea

樓主住東區邊到？

我上次試過搭UO朝早7點幾飛ICN既機
搭0335 小西灣開既N118去隧道口轉N11,
4點係隧道口落車
架 N11 大概4點10分前後到隧道口，5點半前後就入到機場
如果你係坐筲箕灣至北角沿線，坐0330筲箕灣開個班N122去隧道口轉應該都穩陣，都係大約4點會到隧道口

0450 NA11 應該可以六點左右到機場
不過兩個人都成$104
不如加多少少八折的入機場
或者的士加機鐵（間中MTR 有優惠）

85折的啦